Faded呢隻歌點解咁紅？

有咩特別

求解

x2

好聽囉 不過預咗你會話普通

洗腦

Marilyn Bailey

好聽就紅架啦，係連登仔咁麻煩

呢把聲唱faded完全唔撚掂

真係好聽 我鍾意首歌啲旋律
好有共鳴感 勾起我啲失落感
記得第一次聽個陣喊咗出o黎

大佬啊 唔好咁癡線喇

好撚迷幻首歌 我覺得

佢把聲真係好屈機

Wait a second

真係好聽喎

真係冇乜特別，啲人跟風

因為飛釘大家都咁

無咁夜場feel maybe

I 飛釘~

咩都話跟風

Billboard 頭幾名班聽眾全部跟風

聽歌既野好主觀
但係好多人都覺好聽 所以就紅
完

多得你呢啲人囉

titanium

I 飛釘~so long

Fade正啲

因為好好聽

好聽未紅，完

Let me catch my breath

好想知佢個旋律係用咩樂器

仲有sing me to sleep

第一次聽

錯撚哂

第一次聽, 個歌手名叫Alan Walker, 以為男人黎, 點知一唱 女人聲既

佢dj黎

聽開電音既應該唔會鐘意聽依d style 既歌

留名比人屌

I know I'm not alone
I know I'm not alone
I know I'm not alone
I know I'm not alone
I know I'm not alone
I know I'm not alone
I know I'm not alone
I know I'm not alone
I know I'm not alone
I know I'm not alone
I know I'm not alone
I know I'm not alone
I know I'm not alone
I know I'm not alone

聽佢打碟真心想死

19歲(已發達)

真係唔錯,

好主觀既
夠有一大班人鐘意聽kpop

你唔好理，人地紅得起咪得

呢首好聽啲

if this night is not forever

係連登，乜7都唔可以紅

係

好有意思 好好聽

Taylor Swift同Justin Bieber 嗰d我就真係唔知點解咁紅

未有faded呢首歌已經識佢

同Justin Bieber首Baby差唔多

新嗰首alone正撚到

紅左好耐

江南style 咁柒難聽都紅到喎

紅左 自然有班毒撚反

I'm 飛釘... so lost ... I'm 飛釘

I know i'm not alone

chorus where r u now夠洗腦

我覺得sing me to sleep 好聽d

反而好奇女聲係邊個唱

好好聽

聽完好似食左毒品咁

照你咁講，上到排行榜既歌都係因為人地跟風而唔係好聽

Alone

Live食晒屎咁

So lost~
I'm 飛的

fade好聽啲

X2

好聽囉 同埋aw 首sing me to sleep mv 係香港拍已經值得支持

Iselin Solheim

旋律好聽 首歌又特別

佢live唔錯

Faded 同 Sing Me To Sleep 要 Iselin Solheim 先有感覺

連登仔逢紅必反

哩樣真

把聲好靚

sing me to sleep

佢其他作品都好撚正

第一次聽係聽純音樂 純粹覺得好聽

Mv係香港拍

After
不過Alone, Faded, Sing me to Sleep三首都鐘意

屌好撚難聽

呢首 unsteady 好聽過原版

鐘意呢首歌 十個有九個都係MK

成日覺得佢d抖氣聲好似比人姦緊咁
好多歌都係

把聲死老豆咁

下面comment先搞笑

talented

beautiful voice

you make me cry

看破了

眾人皆醉

好聽咪紅囉屌你老母

Ching 識野

真係笑死
上面有人話迷幻
迷幻就聽vaporwave啦

比起傳統既Edm
alan walker既風格好淒美

覺得唔好聽會唔會畀狗咬

而家啲港豬接受程度低撚到 電音都話迷幻 你地都係聽返香港啲垃圾情歌啦

要食大麻聽架 鬼佬歌

英文程度低，最好全首歌得一句
不過佢地都係用濕鳩喇叭播youtube唔怪得啲細路仔

聽Dusk to dawn, 洗撚聽呢啲

東京熱
先係電音界皇道

真係天才
最新首Alone無得輸

19歲已經可以唔駛休

不過感覺有d似聽返2年代disco歌
walking in the sun，moonlight shadow
Faded只係凄美d

上面堆人聽緊成就定聽首歌，聽歌都要聽得咁柒現實。

老實講呢首歌聽落一般，唔係我杯茶。 反而呢幾日係咁俾雞攻擊之術洗腦～Go Chicken Go高噢哦噢噢～

碎你老母

原來個日本阿伯係哦喔噢噢高手

係youtube搵左佢幾首黎洗腦

D Disco播到癲左
點會唔紅

屌 叫我以後聽到副歌點唔諗起

得Sing me to Sleep特別啲
因為係香港拍mv

好撚多垃圾港女聽

笑撚左,咁都迷幻,邊撚度迷呀

咁你一定未食過毒品

鐘意EDM唔係咩問題,問題係好多傻仔以為聽alan walker高質好多

Fade 隻歌紅係因為佢係youtube NCS
好多youtube 片拎黎做配樂

where are you now

其實係因為fade
明就明，唔明證明你應該都唔會係edm fans

有冇聽edm啊?
港女:有啊
聽開邊個dj?
港女:Alan Walker囉
仲有呢?
港女:冇啦 但佢首Closer同Faded 好好聽啊
.....

Closer

鍾意電音都唔會聽呢堆假dj啦
上到台成碌木咁播premix扮野

用勁既音響聽edm真係世界級
食埋大麻直頭

碎你老母閪

佢呢個cover真係唔掂但佢cover chandelier好好聽